防疫(口罩篇)

聽聞民陣收埋咗500萬個口罩本身諗住留俾手足犯法暴動時用的，現在暴動停了，民陣會攞嘅口罩出嚟俾手足防疫嗎？

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
起大面架純
(會員#196701)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?